[處女座入]成日講野搞到同女朋友都唔開心

講親都無句好野
又要面子成日有sweet既野都無講出黎
脾氣又唔好
又成日有各種既原則

唉

唔想咁落去
已經同自己講要改好多次
脾氣一黎就咩都唔記得

我唔會為咗佢改

我每次一同佢爭論
每句說話都好直好難聽
咁樣真係係好咩

我真係好想哩個post係我男朋友開
俾我知道佢係有在意我
可惜
佢唔係處女座

屌你好自私

可能佢內心係有在意你但係無表達到姐

睇錯左成日搞野搞到同女朋友都唔開心

自然D啦做人. 唔做自己唔辛苦咩

我都係處女座，同你完全唔同，成日都想同佢做d sweet野，講野從來冇問題，仲成日比佢話幾搞笑，原則要求呢d真係有，但只用於自己

我都做咗好多野比我個ex 我只係想氹佢開心
最後原來做黎都係白費

自己都覺得自己麻煩
啲規矩同要求唔單止用喺自己身上
仲想迫埋人地做 雖然盡量控制住
講野又直唔轉彎 人地又唔明你其實為佢好

same as you 呀巴打，不過我個ex都係處女座，正正就係樓主嗰隻，一撚樣，最後頂唔緊分咗手

點解我個處女座無既 佢日日就好懶 毫無情趣 話日日都係情人節 問題係 你情人節都無特別浪漫過

對唔住呀女朋友

我喺你最攰最辛苦嗰陣冇全力支持你

冷靜完 諗清楚就返黎我身邊啦好唔好呀

對方係咩座？